呢一晚感覺到好接近，係上年6月嘅感覺

所有嘢都感覺到好似返曬嚟咁 重回去鬥志嘅巔峰，本身呢幾個月睇落好灰就熄咁 一夜之間成個人把火再重新點著咁 唔知你地ready未

反正我就ready啦，只差有人號召同重整成個運動

524再出發

準備好

沉咁耐終於俾我見返上年嘅鬥志 就係呢個感覺

200萬人迫到14億人咁樣
我覺得係一個勝利 完全無唔開心既感覺

把火已點著 希望你地都係

I am ready

準備同藍絲鬥紅

推

聽日記得起身返工

香港人不嬲勁 賤種港狗同港豬除外

喂屌你老母又上唔到嘅頭先

火水救火

ROUND2呀屌你老母黎呀黎呀

真係612前夕嘅感覺

524

用心良苦又係度提醒我地 又幫手點火真係唔話得

根本就好似以前咁請
解放軍嚟咁點？咪返屋企訓覺
既然已經一國一制 你唔出嚟佢都會玩死自己

黎啦黎啦
一個打靶定成班一次過打哂

洗走啲網絡垃圾post

休息左幾個月 已經準備好

好熟悉既冷水留言
多謝巴打

99年第一次釋法直接推倒終審法院判決高度自治？終極笑話

香港再出發大聯盟

6月返工既感覺？

一如既往

聽日星期六呀傻閪

把火番晒黎啦
大師兄歸位了

Ready

呢幾個月進化咗自己

我就係要呢啲 香港人 加油

有危就有機

今次真係香港嘅機會嚟

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守唔守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
串埋港共 黑警 紅官 賣港狗落支那亂港
一國一制共產亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手變新疆維吾爾族

睇埋今次咩表現先 我都明你意思嘅

自己知好啦呢啲嘢

真 希望大家都係咁感覺
勿忘初心

ASSEMBLE

希望再見到大家行下街減肥

今次個會喺北京開

希望唔係過2日團火就熄

佢一搞就出事

ready

真香港再出發

從今日起，藍絲要正名為...

push

民陣,議員,班kol肯吹大雞未

呢個真 大ching 歸位未

come on come on

有蒙面法果晚嘅feel

打狗

香港人 革命

真係勁

七婆幾時再出黎撥下火

武力要再升級
等支那唔好以為自己唔洗被攬炒

個人認為文宣工作要全面復工 預熱返佢 就要由呢步開始 唔單止要呢度嘅人知 仲要俾無上連登嘅人 銀髮族同埋中年手足知道又要開始啦

等美國行動
唔好出去送頭

呢次係全新

有冇hd版

Come on baby!!!!!

係團結既感覺

香港將會浴火重生

pish

機會黎啦 524

把火著晒！

嗰種逼到埋身嘅感覺激活咗我作為香港人基因裡面嘅衝動
頂硬上呀香港人

香港勁揪
我係香港人呀Hi

524，大家做文宣！！

的確係感覺到

打大佬

明知結果會係點，但係過程無法避免嘅感覺好奇怪

感謝支那
重燃鬥志

200萬再集合

真心呀 有番上星期臨周末遊行前都會有高官出黎講ON9野 立ON9法例咁 好似特登咁撚樣

真係返晒嚟
大家都歸位了

拎番團火出黎

我地唔係怕攬炒
我地係嬲一個垃圾國家厚顏無恥無視協議法治精神催毁我地既香港
攬炒巴講得岩 一拍兩散 只有眼前路 沒有身後身
If we burn you will burn with us

啱啊

大家加油
勝利會站在香港人一方

真

嬲撚過721
怨恨過69

無限接近，但要be water 都係睇live算，35+泛民會守得住

今晚張一連串既問題又引爆晒出黎
呀好撚野共慘黨
黎緊六/日又係一個煙火不斷既日子

let's do it, 國安法驚閪

唔好咁灰 舊年送中好多人都諗住過硬

只要香港人團結 就算過程輸十次 一百次 最終一次一定會贏

開始有番比人壓到唔出黎唔得
係差個聚集既機會

好感動 返嚟喇
差首聖詩

g chi

不見不散

等士氣上到差唔多就開波啦

大把人準備好曬 隨時打仗

come on baby!

Push

成日都覺得大家對運動開始冷淡
然後又俾人火上加油

Agger, I know that feel bro

524見

幫埋手吹雞

我都係 唔殺到嚟唔知驚

0524 老銅見

true

524 527

524 524 524

記唔記我點解 鋼煉入邊主角要燒左自己間屋？
因為 當大家都無退路既時候 意志先係最堅定

今次唔係本地立法
圍邊度都係咁
團結就會贏係無錯，但係過程會痛苦，所以我話感覺好奇怪

準備好心情

今次惡過送中好多

完本覺得好似變番一盤散沙 但係居然幾個鐘就重新定位同討論之後嘅方向
連登再出發

今日成個氣氛突然變到好撚緊張，同呢2、3個月好唔同，但係咁樣反應左啲咩？香港人就係殺到埋身先識驚，個個都怠慢左成場運動

認真，感覺到啲氣開始返嚟，嗰種逼切開始返黎
呢個係一個全新嘅開始，後武漢肺炎嘅時代

淨係個熱門唔見哂啲濕鳩post 已經feel 到

嚟啦嚟啦第二回合吖！！！！！！

上年6月我同自己講一定要出黎，為左第時我個細路既未來 起碼以後個細路問起 我都可以理直氣壯話我有出黎堅持過
今晚呢種感覺又番番黎

好，你出先

多謝共產黨又將香港人團結番去抗爭

好耐行街 購物啦

524全城榮光歌聲

係呢種感覺拉

tui

524 527
返番上年69前個種氣氛

有宣布禁蒙面法個日既感覺

再出發！

唔好再傾班咩屎 專心一致
香港人一齊上

多謝樓主比到希望我。國安法呢樣嘢搞到我好擔心，唔知香港人仲有冇能力企出來。但係睇到你呢個post都推得起我就安心好多。

Thanks 黨

希望大家真係歸位 有返612踏上戰場個股決心

我覺得個feel分分鐘勁過612前夕
國安法影響仲大過送中
27號又有國歌法

推
而家就係需要呢d post

Ok

0524 0527

學健吾話
仲出去送頭有咩用?>

Endgame

大師兄番黎啦

大師兄歸位

真

其實仲有好多人未知國安法殺到

要做多啲宣傳呀

你咁講又幾encouraging

嚟真

多謝你地
我冇咁灰了

準備再出發

香港人埋位啦

全民火魔勇武

呢個點反 要上北京反
你遊行 北京都唔會理你啦

一齊加油
我地應該慶幸自己係依個時代到
At least肯定自己人生參與過一件有意義既大事

已經有國歌

推
從來冇死心過

但係宜家仲有人批鬥緊黃營YouTuber

黃大仙聽到好多救火車聲，唔知咩事。

我就係要呢啲!
上年多謝港共政府, 今年多謝中共
再一次喚醒香港人既鬥志同決心

果日各區突發開花真係好癲
好多公司都放人早d走

鬥紅大革命
2020重新上映

原來2020年先係Endgame

個晚喺hall好多人一齊出去 好熱血

Sing hallelujah 係戰曲之一

成個人即刻 ready 好曬

本身都頹頹地

見到有少部分人被嚇窒, 失敗主義

我反而覺得啲 consciousness 同鬥志返曬嚟

721831

出處

其實阿q d諗
正因為我地真係做到野威脅到佢地既政權
佢地先咁大反應

如果唔係 佢地既反應就係咁

你條柒頭明明匿係房打飛機扮乜野

所以要感謝黨，抗爭最驚溫水煮蛙

Pish

核心價值

今次岩feel啦

係時候啦

[突發] 524 和勇前線聯合聲明!!!

屌你果夜我同你打左全晚lol, 咪撚扮

真係 國歌法 國安法
啱㗎喇 先讓子彈飛一會~~
最後香港人都係要一齊面對
唔使分咩勇武和非淺黃深黃定綠喇
無人可以獨善其身

Feel到個種大戰前夕既感覺，而今次真係endgame

不如就叫「5.24香港人再出發大遊行」

屌咁都比你周到 唔好爆我大鑊

已經準備好 等緊召集

一係生，就要贏。
一係死，就永遠收皮

唔好期望政府會再發不反對通知書

咁樣係唔會令我驚架

呢個係黎梗既新型態
佢要染紅下嘛
我地要紅撚過毛澤東呀屌你

試著說 一齊出

重來未熄過!!!!

香港人一年可以end幾多次game

團結啊！

我要見到行動post上晒熱門

團結！堅持！不放棄！不輕敵！

香港一年可以搞到咁多野真係好撚勁
中共壽命都差唔多（touch wood），團結堅持埋就日出嫁啦！

身邊大量和理非已經無哂感覺

btw:香港加油

我都唔知，講到有一日你見唔到人再講就知真係end左

國安法係為了查封黃店,針對黃圈而立

俾盡3年，講真我哋贏硬

中共無棋了香港人上啊

已經買齊新戰衣裝備

斃就斃在黃屍廢青又返工又示威，都咁勁

個種壓迫感
Lets Go brother and sister

手足們，返黎啦

仲靠美帝就太天真喇

有個種Feel ，但係灰灰地
訓醒重整心情

重新出發

你走啦

我都feel到大師兄返嚟

各位不如聽晚開始返十點鳩叫，無成本得嚟又可以為大家集吓氣！
如果多人叫，其實每區嘅區議員落返自己區拍吓片，畀全世界知香港人未放棄都好！
無理由咁多人肯選黃嘅區議員，但唔肯就咁喺屋企嗌幾句口號㗎嘛！

仲差一樣野，就係街上滿滿嘅手足
524

屌 本身有個post 問去唔去 我仲左負皮
咁樣激一激 我就心動

和理非驚肺炎多啲定以後無得ig 抗爭多啲？
524出嚟啦

師兄弟們歸位

全民文宣

唔推正一狗「行動POST」

大家 返黎啦

524 全民反共

同果晚一樣 訓唔著

其實唔阿Q…
因為梁天琦講過一模一樣既野
如果唔打壓你
代表你做既野冇效

從來無熄 等左各位師兄弟好耐啦大家歸位未

全部一齊推晒所有524既post上熱門！

唔好灰！中共助攻！
一齊逼和理非出黎

放心 就算幾灰 每次要人 都會有我

手足歸位！

終於開始出現返齊齊推po 上熱門
大大力推524 見

藍屍成日諗住2046到時自己都死撚左，一國一制都唔關佢哋，依加睇到佢哋要同200萬+1面對中共嘅醜惡都咪話唔過癮

一係就睇住我哋煲底見，一係就一齊集中營見

呢件原來一早block左

我都ready 啦

團火大師兄返嚟喇

所千幾人俾人告 仲有幾千人排住隊

真係歸位

此誠危急存亡之秋
手足
請準備好上戰場

全都回來了

I can do this all day

星期六都要返工 慘

笑左

有哂覺悟抗爭到底，我唔會叫佢國安法，從來都唔係我嘅國，叫支安法

加油香港人

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

今晚我訓唔著，好激動，唔係因為國安9法，而係我感到師兄弟返黎了

一日之間團火燒到humbum聲

好灰, 不過鬥志番曬黎

無停過裝備自己

一個國安法，重新團結香港人

但都好驚種演一年前既慘況

我都ready好

assemble

等佢瞓醒再睇下呢個po就會覺得尷尬

其實你沒睇國際新聞 消息 我唔怪你
但你叫飽山去送頭 就正仆街

現時差唔多嬴
俾少少耐性就夠

歸隊

ready！

占卜都幾準 話6月有大事發生

咁都可以打飛機

你上下reddit 先啦
人地屌trump 都未屌夠
trump 講乜都無撚用架

香港人第二次召集
大家埋位準備

影子政府呀，要有呢樣先係國際子彈呀
影子政府保障國外投資係selling point

Hong Kongers Assemble

文宣呢

24 27號見

，

Ready. 身在曹營公司hea做緊, 無心為佢賣命, 要炒就炒, 準時收工

Pompeo既講法暗示左 美國唔會因為經濟利益而向中共妥協

即係話要大手打爆中共

態度正確 最後想同各位手足講
勿情感行先 中共急個陣我地更要沉著應戰
勿輕言晒冷

而家嘅回合係鬥！長！命！

準備咗好耐啦

連登總算因為咁再次團結返，凌晨都冇被帶風向

真攬炒實真中

連登要更多依種pep talk推上熱門

簡直係阿修羅之怒非羅剎之怒

衝佢老母 唔撚淆佢

唉斯巴羅馬

524 港島見

濕左

七千個人被捕
可能有一千個要坐 五百個要坐幾年
如果重新啟動既 我希望大家諗清楚行動目標成本效益
我地可以爭取更多

yes 自從救poly一役後就收晒皮
冇再參與過任何活動
多謝建制 多謝支共 多謝港共
多謝你地重點我把火

你信唔信都好

香港獨立

係

唯一出路

Solomon都話唔好衝

等美國行動

全民勇武，指日可待

再出發

影子政府
主權基金

光復香港 時代革命

推！

番工不了

14億
共產黨只係少數 但有權力武力咋

似6月都唔夠勁
如果似 十月一前
果種賀你老母既氣勢
就真係似endgame ....

我覺得尋晚似十月一多啲

嬲咩講咗要出刀講咗幾耐

推 524

又FF 呢加仲有幾多人會出

其實527大三罷仲有冇

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

香港獨立

重未熄過

香港人 掙扎！

要問番原創者
左下嗰個係佢ig

香港人既感覺係返去上年69前
但聽日我驚唔係69重演，而係理大重演

香港人已經放棄左喇

又國歌法又國安法都可以繼續返工生活

大家出黎啦！！！！！！！！好呀！！

銅鑼灣啲鋪頭唔開 各區商場都好多嘢行嫁

524
527

Gogogo

其實大家係咪有港島情意結？
港島真係大家一齊死
要去銅鑼灣就九成要黨鐵
我係狗就一定企黨鐵門口 or sogo
要過二百萬唔係唔得
就算提早行
銅鑼灣都會爆人
姐係人人2000